<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://hoolie.org/blog</id>
    <title>Hoolie Projects Blog</title>
    <updated>2022-07-04T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://hoolie.org/blog"/>
    <subtitle>Hoolie Projects Blog</subtitle>
    <icon>https://hoolie.org/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CRA Scaffold]]></title>
        <id>cra-scaffold</id>
        <link href="https://hoolie.org/blog/cra-scaffold"/>
        <updated>2022-07-04T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[В мире разработки есть такая штука, которая называется scaffold (не знаю, как по-русски).]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>В мире разработки есть такая штука, которая называется scaffold (не знаю, как по-русски).</p><p>Скаффолды помогают быстрее начать разработку проекта или его компонента путём того, что весь основной код уже написан.</p><p>Около года назад я написал свой скаффолд для своих будущих фронтэндов. Там уже свёрстаны базовые элементы (заголовки, кнопки, поля, таблицы и т.д.). Этот скаффолд лежал в моём закрытом репозитории на GitHub и я спользовал его, в частности, для создания проекта Fylik, а также для админских интерфейсов и своец соц. сети.</p><p>После того, как я заморозил свою студию и сейчас она проходит стадию перерождения, я решил также переделать уже существующие проекты, чтобы улучшить и дополнить их. Начал, разумеется, со скаффолда для приложений на React. При этом в этот раз его исходный код будет открыт публично, чтобы любой желающий мог оценить ккачество года, из которого состоят мои проекты.</p><p>На данный момент сверстал все основные элементы и сделал вёрстку максимально гибкой. Это говорит о том, что начав делать любой проект, я не буду тратить время на первоначальную вёрстку всех кнопок, полей, попапов, адаптивных таблиц и т.д.</p><p>Пощупать всё можно тут: <a href="https://git.hoolie.org/cra-scaffold" target="_blank" rel="noopener noreferrer">git.hoolie.org/cra-scaffold</a></p><p>Исходники: <a href="https://github.com/hoolie-projects/cra-scaffold" target="_blank" rel="noopener noreferrer">github.com/hoolie-projects/cra-scaffold</a></p>]]></content>
        <author>
            <name>Alexander Developer</name>
            <uri>https://alyokhin22.org</uri>
        </author>
        <category label="open-source" term="open-source"/>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Новый сайт]]></title>
        <id>new-site</id>
        <link href="https://hoolie.org/blog/new-site"/>
        <updated>2022-07-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Теперь у студии новый временный сайт.]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Теперь у студии новый временный сайт.</p><p>На этом сайте мы будем публиковать различную информацию о новостях и планах нашей студии. За новостями вы можете
следить в наших соц. сетях (ссылки в шапке сайта).</p><p>Сайт построен на открытой платформе <a href="https://docusaurus.io" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Docusaurus</a> и размещён на GitHub Pages. Репозиторий проекта:
<a href="https://github.com/hoolie-projects/hoolie.org" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://github.com/hoolie-projects/hoolie.org</a>. Если вы хотите что-то изменить в этом сайте, создавайте Pull Request</p>]]></content>
        <author>
            <name>Alexander Developer</name>
            <uri>https://alyokhin22.org</uri>
        </author>
        <category label="hoolie-projects" term="hoolie-projects"/>
    </entry>
</feed>